大家覺唔覺長期睇住個市好易睇錯市

但隔一排先重新睇一次就會睇得好準

之前我日日睇住個市 係咁分析 日日上連登睇咁多位清既睇法 結果輸到仆街

但依家唔秒秒鐘都睇 係隔一段時間先睇 當睇到準一準先入市

結果又都係豬到仆街

點解

用家問題

試下著條女人底褲先買

笠著會唔會仲好d

要處女底褲先有效

麵麵

星期一未到就發功？

麵麵係咪入左牛軍

莊號put

26069價外左啦

有冇考慮退出唔玩

勢問題，已講咗30%
某白痴會然屌9我
但佢畫啲線唔work lor
我有留言玩即日，
全中的，有時分秒，
自己睇

全部人嘅方法概念都錯
牛熊好似打三國志大戰，

屌，講得太多了

係,

所以淨係留意你講乜

因為你燈囉

又一個輸到咁

你試下走put 買call試試會點囉

我轉左玩法

唔會咁易質疑自己決定

睇得多會動搖到自己信念 好容易比個波幅市震走
之前沽2318 蝕住15%過市 翌日結果賺兩成

咁仲乜係度叫春？

大dodo呢次真心講得幾岩
睇實個市好易俾個市影響左
有時忙得滯冇睇反而有更好結果

覺
所以我長期睇住你

其實你諗嘅嘢係啱
只不過係時間問題
坐耐啲，應該會收成正果

如果未死嘅話